當你個ex要結婚...

以前你個ex拍拖
你都可以ff下仲有機會
可以ff下佢心入面可能都有你
可以ff下終有一日你哋會一齊會結婚

但係到你知佢真係要結婚
先發現以上嘅一切都無可能發生
唔再好似以前咁
以前嘅所有所有都只係你幻想
佢心入面根本無你

真相真係好殘忍
定係一直都只係我唔面對真相

哈哈

Move on啦 有時放低先可以得到更多

紅字巴?

冇ex 所以冇感覺
重來都沒有

分咗手就各行各路啦 嗰世界咁大把女/仔啦 仲ff懶係長情咁真係晒時間

乜真係咁易move on到
咁易放低到㗎咩....

係咪得我一個係咁on9

放手啦...唔好FF咁多，明天會更好

我ex7月要結婚啦

不甘心 明明不開心 就是不甘心

如果要ff, 當初做乜分手...？

講到明ex 關你撚事咩

強仔你仲放唔低？

已經唔愛點解唔可以放低？
易唔易放低就要睇佢唔愛你既原因係咩啦

終於唔洗再等落去 可以去死了

明年今日

我等左佢2年

你要 ff 都仲可以架~ 佢其實係被迫, 佢個心從來只有你~

係咪同一個
我個ex都係7月結婚

我最近真係有咁諗
仲覺得佢應該會唔開心係逼於無奈先會結婚
係佢以為我唔愛佢先會咁決定
仲想問佢係唔係真係要結婚

哈哈 我係垃圾

21號

今朝發左個夢, 個初戀ex 結左婚, 但仲同我keep 住sp 關係, 開心到醒左

係咪真係同一個
我果個都係21號

咁都有得相認haha

你係仲愛佢定只係想同佢keep上床

當你都結左婚再晚晚發夢見到個ex 先至係折磨

一頭蠻牛

Both啦, 可惜現實我同佢連基本聯絡都無keep

EX 未拍拖 但佢加我wechat 尋晚同我講佢明年要結婚 我呆撚咗 今朝好早醒

係唔係黃？

都唔係放唔放得低嘅問題

如果你真係曾經愛過對方, 付出過

總會有夜闌人靜嘅時候, 你偷睇EX嘅facebook, 見到佢嘅結婚相, 你會FF如果真係有平行宇宙, 你同EX會有幾幸福幾快樂呢?

然後你可能想拎起手機, 同EX whatsapp句對唔住, 當日自己唔成熟點點點
正當你問緊自己做咩會有個咁無聊嘅想法嘅時候, 喺房入面傳出喊聲, 你果個啱啱2歲嘅小朋友扎醒左, 佢話怕黑要爸爸陪, 你就第一時間放低你部手機, 走去安撫呢個生到同你成個餅印嘅小朋友, 而頭先嘅FF, 就等佢留喺佢存在嘅平行宇宙

Wfc

好彩唔係

派帽係開心既

中學雞初戀早已成人妻

同我做個朋友啦

睇到有啲sad
唉
係咪得閒都會諗起下
係咪以後都會係咁

有個ex女都生埋

都係夢啫

即係佢要結婚只係夢？

老實講食過就算 有人接盤

如果有真愛過，就算結左婚，心入面都會留番一個位置

ex 之後結婚請飲，你會選擇去定唔去？

我只係想有維繫, 派唔派係另一回事

佢唔會請我飲啦
佢未婚妻應該憎到我死

btw就算請 都應該唔會去
而家已經諗緊唔想係fb/ig睇到佢哋啲big day相
如果要親眼見到 真係想像唔到會點...

以後就會好似陌生人咁
只係隨時都會諗起佢